有人企圖o係維基百科封殺立場新聞同蘋果日報做資料來源

所以真係需要大家參與維基百科社群做會員，多D人長期參與先可以對抗五毛。
唔做會員都可以參與，但就失去呢D關鍵時候時投票權。

大家可以參考呢篇文認識點樣編輯。

推

Push

同一招封鎖所有紅媒得唔得？
利伸 唔識

輿論戰好緊要, 呢樣野中共好熟

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

冇Account嘅快啲註冊，唔會用好多時間

到而家暫時班維基人反而係Ban咗港人講地同HKG報，今次提及嘅情況唔可以話好差，但真係要多啲人幫手落去。

up

push

不過留言一定要認真討論，列舉證據
唔係洗就得

pish

之前有手足提醒過我，我而家都係鼓勵大家多啲參與，多咗一批人先。

做會員只係用gmail 登記，30秒完成